Gundam versus討論區[8]上高登無句真巴打上水未

要觀戰巴打請留psn

錯台唔好推呢個